想食M記珍寶早餐

有冇同M記個珍寶套餐差唔多嘅高質黃店介紹

鬆餅+熱香餅+熱香餅+肉

老實講 好耐以前已經唔鍾意M記早餐(除左扭扭粉

想睇下有冇d同樣嘅野 但係好食

地點 價錢冇所謂 最緊要好食
M記果d乾過沙漠 所以一直都唔鍾意M記早

塊包皮沙紙咁撚樣嫁喎

點知你會唔會帶個M記比我

搭單一問，佢塊豬柳其實係咩牌子出，街度買ge樣就一樣但冇一隻個味近

自己整啦，好快又易

去食m記咪得

M記早餐就舊薯餅同扭扭粉好食 其他都係屎
btw 茶記早餐好食過M記好多

佢塊著餅，成日想嗌多塊，但單買好L貴

氣炸鍋幫到你

真
熱香餅 屌你 凍嘅！？
又唔熱 又唔香

啲蛋又硬又實

其他都尚可

氣炸師

M記既晚餐可以去
友利冰室X勿當奴
係荔枝角 出名黃店來的